點解香港男仔咁多都有肥仔波？

講緊除左瘦到得骨個種
基本上中等身材無肚腩都係有少少肥仔波
利申成日比條女笑我c cup

攝取過量激素

有冇成功減到肥仔波案例？
利申：小學個陣已經有

炸雞？

瘦左都係有 去做手術啦

指住佢笑返佢 A cup

佢揸我就有 佢d

男人有，女人冇波

呢個真 幾個女同事仲細過我

因為大自然定律所有嘢都會平衡

所以港女冇波嘅時候 港男就會有